if (document.getElementById("item-six-qtd").innerHTML > 1){
        document.getElementById("item-six-qtd").innerHTML --;
        const qtdItemSix = document.getElementById("item-six-qtd").innerHTML;
        document.getElementById("car-itens").innerHTML = "" + qtdItemSix + "x - Item Six"
    } else if(document.getElementById("item-six-qtd").innerHTML = 1){
        document.getElementById("item-six-qtd").innerHTML --;
        const qtdItemSix = document.getElementById("item-six-qtd").innerHTML;
        document.getElementById("car-itens").innerHTML = ""
    } else {
        alert('n√£o pode !')   
    }
    
    
    
    
    const qtdItemOne = document.getElementById("item-one-qtd").innerHTML;
    const itemOnePrice = document.getElementById("item-one-price").innerHTML.replace("$", "");
    const itemOnePriceTotal = (itemOnePrice * qtdItemOne).toFixed(2);

    const qtdItemTwo = document.getElementById("item-two-qtd").innerHTML;
    const itemTwoPrice = document.getElementById("item-two-price").innerHTML.replace("$", "");
    const itemTwoPriceTotal = (itemTwoPrice * qtdItemTwo).toFixed(2);

    const qtdItemThree = document.getElementById("item-three-qtd").innerHTML;
    const itemThreePrice = document.getElementById("item-three-price").innerHTML.replace("$", "");
    const itemThreePriceTotal = (itemThreePrice * qtdItemThree).toFixed(2);

    const qtdItemFour = document.getElementById("item-four-qtd").innerHTML;
    const itemFourPrice = document.getElementById("item-four-price").innerHTML.replace("$", "");
    const itemFourPriceTotal = (itemFourPrice * qtdItemFour).toFixed(2);

    const qtdItemFive = document.getElementById("item-five-qtd").innerHTML;
    const itemFivePrice = document.getElementById("item-five-price").innerHTML.replace("$", "");
    const itemFivePriceTotal = (itemFivePrice * qtdItemFive).toFixed(2);

    const qtdItemSix = document.getElementById("item-six-qtd").innerHTML;
    const itemSixPrice = document.getElementById("item-six-price").innerHTML.replace("$", "");
    const itemSixPriceTotal = (itemSixPrice * qtdItemSix).toFixed(2);

    document.getElementById("total-products").innerHTML = (parseFloat(itemOnePriceTotal) + parseFloat(itemTwoPriceTotal) + parseFloat(itemThreePriceTotal) + parseFloat(itemFourPriceTotal) + parseFloat(itemFivePriceTotal) + parseFloat(itemSixPriceTotal)).toFixed(2);

